冇撚用一啲都唔慘，有撚冇得用先係

兩樣都慘

----------------------

入黎投個票， 傳去Wtsapp Facebook!

香港所有口岸封鎖所有大陸護照人士進入，直至疫症停止。

你會唔會響應 二月三日 全港大罷工？

你支持警方研究引入電槍嗎

對於林奠的防疫措施，滿意嗎？

支唔支持醫護大罷工？

補充: 有撚冇得用先係最慘

1999

自己有撚想要撚但冇撚用

冇撚用 = 你係女喎
你係絲打?